四日死三個警察

仲唔係死亡筆記啲劇情？

報應

皇天擊殺！

黑警你地驚唔驚個天收你地？

戒毒失敗

三單案件冇可疑 收工繼續去深圳食海底撈

下世努力

逆向思維,會唔會白警比人................

覺得係有人想爆大穫跟住就.....

點解要強調隻狗沒有參與示威相關工作都死撚咗仲要做過街老鼠？

死於心臟麻痺？

咁撚小？

本筆記依家喺你手？

買左大量美元資產?

太少

擺撚到明比国安清算
舊年咁撚多示威先得一隻過勞死
衣家無乜示威先嚟集體過勞猝死
搵鬼信咩

香港警察！

唔好，停呀

中南廣場 老闆係施世築 紅底

合理懷疑曾經發射過催淚彈

Delete! Delete! Delete!

多行不義必自斃

個個都冇參加反修例，咁參加果啲邊度黎...

無白警

驚香檳加價

報應來了

一定有,問題係幾多遮

依個世界冇理由咁好做壞事就有報應
通常都係冇實力既好人比人整死先

黑警死全家

太多冰定K仔

我見到下個就係你
死黑警返屋企執完老豆老母d骨先好死呀

死多幾千個再話我知

ching係咪信有聖誕老人？

因為麵神最近有祝福過三萬警察

四日死三個幾時先死得晒

Condom用完咪要丟

應該係知太多野

懷疑有手足已經拎到死亡筆記
逐隻狗摘名

以慰其他手足在天之靈

清除清除清除

一本實唔夠寫

近距離吸得催淚彈多 😆😆😆

奇拿抄到手軟未
請唔請人摘名
大把人幫手做義工

點解唔直接寫林病個名？

D死法有d似當年KGB年代嘅暗殺手法，唔通普京派咗人黎香港做野？

又衝入黎俾人屌都有既
賤貨

30000-3，陸續有嚟

係唔係都冇所謂
死咗咪算囉

黑警迷唔迷信

警察？黑狗呀！

Kila 教崛起

仲白乜嘢警
2020啦
醒吓啦ching

3頁都未有幅圖

國安做野姐

隔離post又見到你 咁想畀人block

Agger
又會咁岩得咁橋

嗱，唔好爆人哋身份

清算開始了

數學上都知一個都無既機率係幾低

應該係四個？
沙田
青衣
上水
粉嶺

我覺得係之前收埋唔比公開

全隊狗賣30kg冰
律政師唔告販毒狗女
傷心柴連續家中死亡 死因冇可疑

應該全部有關連
全港最大犯罪/販毒集團

仲有29997日

個個都話冇參與
冇參與你老母臭閪咩

夜神月加油

個個都無參與反修例，返朝9晚5會會過勞死？

奇拿大人

如果齋抄名同寫細粒啲應該可以寫多啲

我覺得無可疑

(改歌) 一日死一隻差佬 兩日死兩隻差佬

有無參與都要死全家啦
宜家仲做狗咪即係藍到黑

既然瞞得死因，點解唔瞞埋死訊
兒登仔下下陰毛論

每隻死都要講到明冇參與示威

冇可疑

有冇參與示威，佢都係警察

死得好

香港無警察 死左果d係黑狗，警曱

三萬要幾多年.

麵神跨界燈

夜神月

In麵麵 we trust

日日開香檳

仲要同人講黃藍，你翻屋企哋屎啦

爽

我無話一定係,
只係吹吓水,
瞞得死因，點解唔瞞埋死訊係成立既,
李旺陽就唔駛被自殺啦

死咗萬份一都無喎，未計輔警、其他部隊

Hi大左？

強調係因為想話俾啲防暴狗畜聾聽佢地會冇事，但奈何任何事都會有報應

大Sir話你無用啦

關狗家榮夠係交通差黑腳狗

所以真係沒有一個蘑菇

仲唔係清算

黑警要驗毒

希望多D，呢班可能係行私刑，車公快D繼續發功 !

其實點解要強調 沒參與反修例工作

3萬 thanks!

一日死一隻要83年有鬼用

英文版

Mon post狗下個到你

會唔會係一早已經死咗
但pk為咗定軍心所以冇公開

標題誤導，佢地唔係警察，只係恐怖分子

一日一個太慢

抵死

前日唔係話已經3個咩

過幾日將會有前高官or依家既官突然死亡.林鄭出賣佢地.林鄭唔會死.

陸續有黎，黑警魚貫落地獄

麵神幾時有

怕影響士氣 班狗本身最迷信

繼續

無白警 醒下啦

成年都冇死過隻
一話係香港開國安機構就死幾件

死亡筆記

黑警嚟 , 唔割

唔好停啊！

眾人皆醉你獨醒？ 白咩警 On9

咪睇01啦屌

死亡對人生更精彩

死多啲死多啲

齊齊整整

kill kill kill

好慘呀

真係就唔會死卒仔

睇完孤城淚
你仲信世上有白警？

30000-3=29997

聽講勇武做
班狗冚住話有病
唔想影響士氣

陸續有來

天有眼

太少啦太少啦

大約5月中嘅事

陸續有黎

四萬日

返小學再讀過啦

係呀係呀死親全部都係白警
手足打個堆都係白警

其實Nazi入面都有白，但真係好少

始終實有啲有良心嘅會因為，如果唔留低俾第二個上嘅會更黑，而留低

頭盔：唔係幫黑警洗底，但要保持理性，隨時有一日黑警都可以用嚟統戰，成為反共勢力

所謂對準政權，就係咁解，黑警都唔係final boss

一次係意外
兩次係巧合
三次就係注定

警方：
沒有參與反修例運動執法
原來沒有 從來都沒有

Google translate:
有參與濫暴！

Mon po狗小心下個到你

黃天擊殺

戒毒過程慘過死

唔多尋常

唔好咁天真，白警

小鳳姐

黑警知道得太多野
唯有死人係口密

我覺得係黑警多 仲要有個係督察 相對一定知好多嘢 而只有死人先可以守住秘密

死得太少

表示唔係OT過勞

可能俾人滅口都唔出奇

會唔會太正

驚上前線果班影響士氣

屌 成個庇弱智仔咁

邪都咁
你話有手足去泰國請師父做 都有人信

-29997

3 down 29,997 to go

燈 .. 凳 ... 鄧 .....

嗱！香港警察呢 .......

可能係手足做野
但班狗無可能會真係話係手足做, 一來我地一早已經被介定為分裂國家既恐怖份子, 再加多幾條罪名根本WFC.
二來有狗被殺肯定會打擊佢地前線士氣, "我地其實唔係無敵"
三來我地士氣大增, "班狗其實唔係無敵" 個個有樣學樣仲得了?
所以有狗死佢地點都會話: 無可疑

300磅個位我信無，因為比人影到一定已經擺左上網

喔

其實唔會影響啦 佢哋已經面對一年 真係冇嘢驚

多一個就開枱打牌
黑警快啲落去陪佢地啦

本筆記係邊？想寫名

乜燒山有祝福班警察咩

殺狗兇手：
次次考第一
個名有個月字
自由出入狗竇
覺得自己好叻
會出賣身邊嘅人，同自己立場一樣都照賣自保

係邊個呢

努力搖尾討主人喜歡同埋唔好生滋

有國安法唔再需要黑警

買定包薯片先

事件太可疑，成年都唔死1件，一下子死3件咁多，仲要國安法來勢洶洶，之前又爆出收藏毒品，跟住就成立誠信管理委員會。有人知道太多事情，想在國安法前清理?

慢慢死其實可以精神折磨班畜牲，隻隻問: 唔知下一個係唔係自己？